首老翻歌仲係Vimeo出現，YouTube亦仲有五毛宣傳

好嬲呀！仲死唔斷氣咁！Vimeo段片又無人舉報，大家快啲舉報佢